Pondré en práctica los conocimientos adquiridos de JS atacando a la API de Pokemon.

Tareas a realizar:

Petición fetch → listado (commit)

Pintar el listado con interpolación(commit)

Maquetar el listado(commit)

MR to master desde develop

Detalle si es posible fetch / sino pasar el objeto
Pintar el detalle con interpolación(commit)
Maquetar el detalle(commit)

Instalación / Arranque Proyecto:

npm i
npm run build
npm run dev

